有無啲平價又實用既notebook推介

要用到window10既，想買黎打機

chromebook

chromebook依架裝到windows10？

平價 打機🤣

拎出街?? 冇位砌itx